返part time同同事熟唔到

個人一向摺摺地 唔係幾識同人溝通 最近返服務業 同事話我好怕醜 但其實我真係慢熟啲 有冇啲咩意見比到我 因為返工好需要消磨時間

仔就算啦

你個人摺既話真係無人幫到你

利申：返part time同個個同事都傾得好埋

主動d 摸人賓周

數綿羊

有仔有女啊

女唔靚就算啦

Ching有冇建議

靚架

想突破自己

人哋有仔算啦

Hi 女學霸

唔想掂到人

喱個太痴線

有啊 但都係想吹個水

咁就主動啲啦

敢唔敢喺人地耳仔邊足氣先

吹

搞下爛gag 囉